留意到鍠開始走下坡

同安76果年相似 前半段係威係勢
之後突然斷左個記錄就柒下柒下 開始係咁和波同輸波

今年3冠王wo

打呢隊西波仲洗唔洗聯軍

唔啦 奪冠了

睇錯左做蝗

聯軍呢個term應該用係當年六冠疤呢種水平
唔單至要有成績 仲要有踢起上黎果種統治力
鍠雖然破左疤個不敗場數 但其實唔少場數都係禁曬平安鐘最尾追和/贏
場面上果種統治力未去到要聯軍出動

巴塞又3冠

屌奶星

我疤今季又要贏西甲歐聯

飛機盃第一回合

歐聯入硬8強，西甲大幅領先，西盃仲有次回合，根本仲係三冠大熱

爭一兩分叫大幅領先？

新心戰王

其實輸左仲好
佢個40場不敗好似好多和波
實際數字唔清楚
而家冇左心理包袱可能仲好

打少兩場 當然你可以話鍠可以輸晒

2場？邊撚到2場 睇過

一場呀

巴呢?

疤菜碌落山坡？

巴塞